其實愛上自己異性朋友係咪正常？

有咩咁唔正常

唔著常 愛上同性朋友先正常

因為如果同對方熟左就會變左純frd.之後再鐘意佢好似好奇怪. sor for 1999

正

同個fd相識2年 睇住佢拍拖1年 因為起學校成日相處 依家愛上佐佢但佢有男朋友 點睇

能成為密友總帶著愛

去馬

有老公也要講！去講出你感受，唔講你一定後悔！

咁似求婚大作戰嘅劇情

講左 後悔ing
事實係講唔講都會後悔